突發！天水圍西鐵站有多名手足做文宣被大量狗追

全世界入黎

推呀

咩事

推

有無記者？

唔好有事

diu cls，d警伏人呀

手足係天西b出口條橋做文宣，之後懷疑有人報警，十多名防暴到場追手足

貼下牆都比人拉？最多咪1500票控 拉乜鳩

非法集結都有機會

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

而家疑似有五名手足被捕

推唔起都要推啊

天水圍班蝗狗又發功

快啲幫我推上熱門

係，佢哋而家亂咁告

push

要人推

求片

有無人在場tg比有關group

而家啲狗開始出來告人刑毀

我有手足岩先好彩走得甩，片就一定冇

呢幾日睇tg好似連儂牆拉左好多文宣組
大家小心

貼文宣都拉

吓？？？？

班狗9告 但好大機會告唔入
手足唔好驚 我冇野講

又屈48

以家黎

根本拉乜9都得依家所以一定唔好停留太耐

黑衫口罩亂過馬路都可以鎖你48

全部人提高警覺啦

藍絲會同狗一齊夾埋捉人

唔好ON9中伏

推 手足一個都不能少

佢地有冇事

死黑警

又有便裝撩交嗌再防暴搵人？

特登大規模清，知會再貼過就伏你班狗咩賤野都做得出

睇個款似係

手足本來已經諗住走，懷疑係藍絲報警，跟住有狗到場

因為區選到開始做嘢

人落左黎 有咩幫到手

Pish

班狗毅進制思維
佢地講, 你就認為3個人係非法集結?

唔係有3個人聚埋一齊
就可以入非法集結

仲要配合第二, 第三點先可構成非法集結
一、 有3人或多於3人集結在一起，他們必須有足夠關連，如集結形式行事、共同目的；
二、 作出擾亂秩序的行為或帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；
三、 意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧。

比狗追到氣斷

利申：發夢

睇黎而家連落樓做文宣貼牆都要有戰術

先扮路過睇下現場狗隻分佈，再報上黎

下次文宣都要哨兵

B出口果邊成日出現撕紙狗

大家小心呀，星期日荃灣連儂牆又係咁被休班狗挑機之後拉咗五個學生，而家佢地好介意幅連儂牆，因為真係有效

如果認識被捕手足既搵議員/612/星火啦

大家呢排文宣要小心，藍C,休班差佬, 當更差佬都會夾埋捉人

告唔告得入個官話事，但佢地可以拉左你先，佢地就係咁賤，同埋可以扣你48小時

0008 #天水圍 天西B出口一男一女手足被帶上狗車AM7345 狗拖著一車仔上有紅白藍袋

頂，好下流，睇到嬲嬲地

唔係，真係就咁貼文宣，本身已經準備走

要哨兵
同埋大家要盡量輕身方便即閃

貼文宣都拉
咁好難搞

差佬幾時去創興樓下捉啲阿嬸派傳單？

天水圍街坊係時候落街食宵夜，但唔好硬碰硬

警黑又同流合污

依家要唔要人？

根本亂鳩咁拉

仆街

文宣都要玩快閃，貼幾張就走人，唔好下下要貼成個鐘。

天盛對出狗影都無隻

可以落街睇咩環境先，因為目前掌握資訊唔多，但小心至上手足

咁都有得拉

識嘅就盡快幫佢地搵律師

車左番狗屋

即係用白衫引手足

搵左星火未

諗都諗到啦 政府根本無哂計
但仲可以用盡力去保建制位
咪博命清連濃再埋伏捉尻人囉

我唔識，街坊約埋一齊貼文宣

就走先黎比狗咬

有冇影到佢地樣

冇

高調拉
低調放

咩罪？
拉你毁壞公物？遊蕩？

宜家開始捉連儂牆，早排先捉左荃灣果d

全方位打壓，所有狗都必需死。

B出口仲有狗

唔好咁夜貼啦

屌,今日有中學生係石硤尾中學門口貼文宣都比狗捉,望撚住佢地比狗咬,仲要有個CALL左救護,比狗跟左上去

我屌 文宣拉乜鳩

緊急法

橋嗰度仲有呀

屌係咪cls

望到啦 行左過去望

天水圍人！

行唔到埋去影
橋下面果個男仔6個藍衫係橋尾捉番黎
本身個位已經有5防暴 1藍衫守住

橋上面果個女仔係連行近少少都做唔到
9個防暴加兩便衣（一男一女）

目測有一箱文宣物資
同埋街坊話本身有一個男仔已經俾人帶左番狗屋
行埋去問名都俾啲狗屌走

捉人交數

區選近了, 對家好心急要清連儂牆

支共想要消聲, 唔想係街上隨處見到抗爭象徵, 消滅運動係社區的能見度

獻世派想消滅反對派文宣, 保自己選票, 繼續去呃9D無知廢老廢中

藍屍唔想出街碰口碰面都係黃絲文宣, 篤眼篤鼻, 無得逃避現實

克驚唔想自己所犯下的惡行罪証暴光人前, 遺臭萬年, 被民眾敵視

時間唔係問題
應該要有哨 做任何嘢都要有

唔明貼連儂牆，點樣可以擾亂公眾安寧？不過樓上巴絲講咗，家吓popo集立法/釋法/司法/執法於一身，仲勁過套「JUDGE DREDO」屎太濃演嗰個判官！

半夜真係太危險，清晨又會撞到班晨運藍絲阿伯大嬋，不如等6-8放工時段？

咩事。。。

重點係手足掛住吹水鬆懈左，唔緊要，可以改善，下次以效率為主，盡量以半小時內完成

住天盛天耀新北江附近手足 未訓去幫幫手！！！

呢個時段仲大鑊喎師兄

不嬲貼同噴都一樣要快閃，三分鐘，做咗幾多都好都必定要走人，人數夠多分工夠好的話，三分數都已經貼滿晒

仆你個街而家和理非都唔比你做

D狗係唔係咁驚人知自己醜事

放工時段太多人
好易比人篤灰

推上熱門！！！救命呀！！！

擺哨啦 唔通下次五分鐘就衝出嚟
就下次淨係貼一分鐘

天盛條西鐵站天橋仲有4-5 隻狗

人多個陣貼先安全

呢個真，效率都好重要，我寧願貼少啲文宣冇咁美觀，都唔想手足被拉

手足記得我無野講

咁又係。

推 救人

同埋我今日下午見到有幾個食環去咗睇九龍灣個連儂牆，似真係想清，大家要萬事小心

人少先危險

黑警我屌你老母

呢啲冇得講，人多一樣野有狗，佢地想拉你實有借口，唯有下次做快啲

咁近狗屋, 一定要搵人放哨

Push

呢排對家好似針對緊文宣組
1020劏肚都係派傳單
最好組隊照應

貼文宣就出防暴
遊行就出特種部隊

香港人 SOS

今日見左幾單都係周圍人都無隻既地方貼文宣比狗咬
無人既地方貼來做乜 人多個陣起碼可以混入人群走

P，救人

前線唔應該留戀陣地戰，文宣都唔應該留戀「貼滿佢」，反而有用嘅日程表簡單嘅文宣，貼完就走，好多時見到啲文宣係洗版咁成面牆同一張，不如貼一兩張算啦。

告唔入都無用
捉返去例行四肢揀1條殘廢 其他3條斷

真係要搵次成百人去貼
佢似係想清晒所有牆

拉乜撚 大媽拆牆成村人又唔撚拉 唔撚得喎好大件事

貼文宣以後要同裝修睇齊
定個時限 速戰速決
夠鐘即閃

入夜貼咁蠢
人多時間貼先安全
一定要搵人睇水，有唔妥就即散

有冇人識 推

推啊

屌 推

天水圍被人搞得，
即18區會同時被人搞

其實不嬲有放哨 但果個位得四個出入口
有心包抄

應該就區選 開始幫建制打擊文宣組
手足小心

我有係天西見過佢但唔知咩名

Tui

黑警

屌！！！

現場情況點
有無人幫手？

屌你老母咩, 推

呢個真，真係唔洗咁美觀，有少少捨本逐末

P牌推唔喐都要推

死黑警，又亂拉人

Pk

推 認人plzzz

呢d就想告刑事毀壞
咁貼街都好重罪啦

屌你老母一近選舉即做野 唔好放棄 證明文宣同牆既威力係好大

今次好明顯係個局，有心捉天水圍文宣手足，防暴上埋裝一睇就知有準備，白衫大sir都出埋黎

痴撚線佢咁撚樣都拉得好大件事
黑警係咪仲嫌個名唔撚夠臭

衣家班狗係想引你地被捕 周街都係便衣挑釁

831

有冇記者？

見唔到 我都係人地send比我

希望手足平安

黑警連文宣都拉 拉鳩和理非唔撚想人起牆 建議全港18區勇武和理起牆運動 起撚到成港都係文宣

冇，

屌佢班狗

手足下次記得遮咗名再po

死仆街克警

Diu手足唔好有事
不過痴下嘢啲狗句唔入嘅？

留一兩個人睇水啦...

宜家點

見到自己？

手足被捕時，一定要夠揚，被消失機會愈低。

拉完打爆個頭然後放返，警犬邊使跟法律做野

屌佢老母

黎緊係咪有全港連儂牆日？
要用呢單野大力宣傳

正撚屌... 所以跟本唔係政見唔同嘅問題, 係班藍絲嘅"唔同" 係會鬥死人

睇佢地惡得幾耐

哨兵咁易做？藍絲同休班警咁易認？

依啲係咪通常坐48個鐘就放 定係坐一陣就放?

屌班狗正仆街

dklm

要諗下點對付

直接去法庭人身保護令

救人呀
貼文宣都拉

目的要你坐48嚇9你

試下每次都轉地方
每次都同一地方太predictable
同佔路一樣道理，長期佔一定係下風

對唔住ar手足我心急想救人冇注意，下次唔會架啦

popo 拘捕行動，目標應該唔係告入罪？似係威嚇 + 發洩個人情緒，更不幸嘅可能係洩慾

popo 擺明有Capo → IPCC → 老解/舞驚包屁，又有律政/西環配合，就算拘捕唔狗舍內被毒打，都嚇餐死啦！希望小朋友組隊醒目夠人，上夠哨gear， (binoculars，walkie) 有散水gear e.g. 魚板，單車…………

不嬲都有

想嚇人根本係

所以要嚴守三分鐘紀律，甚至兩分鐘，佢報警到有狗黎到啱啱好走晒，佢唔順氣就自己慢慢撕

仆街啦屌班狗 繼撚續呀

街坊見到一定要出聲群起幫手，最低限度都要幫口拍片，保護所有人唔好被人蝦

唔好太夜貼
唔好貼太耐
唔好自己貼

但貼到牆又多人睇既真係黎黎去去都係個啲地方

大埔而家都有文宣被咬

meet得甩，
點刑毀?

有時唔洗貼到成牆都係 快速搞掂閃

寫個程式，電腦隨機抽時間同地點

屌

連儂牆咁和理非
都要拉
運動一定，再教育營不是夢

我個信念係只要夠快，藍絲點報警啲援兵都去唔切，去到只係睇到個結果

唔駛靚同多，有完美主義就做得耐，就累死你

宜家搞成點呀？
小弟岩岩車完個客去錦繡
可以飛車過去接手足/支援

好似有兩個被捕

區選一到d藍絲就做野

Diu

貼文宣犯咩法？

痴線，頭先十一點幾經開仲好地地，做咩嘢事啊依家

推呀屌

推啦

試下同個官講告佢哋非法集結
原因係貼海報
睇吓個官小唔小佢

唔止天水圍 西營盤都好似係

呢期避一避，好似大規模清

要都係快閃

撞正狗官咪入囉
就黎11月喇咪撚再咁天真話佢都告我唔入驚閪咩呢d咁on9既野
佢鍾意就拉你
返到去打到你殘廢又得
女既話姦左你又得
成本唔係5個月前咁低架喇

見到有狗黎就走啦
有藍絲挑機一係私了極速跑走一係唔好理佢執野走
保得住條命先做到世界冠軍呀

tui

認人緊要

黑警死全家

#4396 都咁醒？

唔好咁夜痴啦起碼多啲人經過

真係貼第2度，唔會被埋伏

C

咩都避？
避得一時 避唔到一世

嗰度好明顯同好有影響力，之前比警察叫清潔人員用高壓槍清左一輪，之後再貼返，下次應該要更小心

班狗一得閒就周圍咬人
代表我地宜家唔夠多活動
要加多d行動落日程表

尻拉嚇怕你地
我聽日就去貼滿佢

西營盤有20個街坊貼連儂牆，俾3架龜車，20隻blue ojbect喝令坐晒喺地下，其間有街坊被搜身

#大埔 咬咗幾位文宣組組員，有無人影到相啊?

from 被捕公海
今晚連續有不同地方文宣被捕

如果唔知有咩可以做
就入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

明顯有哂計劃，出埋防暴知咩事

捉街招都出防暴都痴線

已有名同資料
請手足停止推post

Cls

明顯上頭落指令或者近區議會有人投訴
之前都有人報警冇理

做文宣追乜鳩？貼牆姐下嘛？

連儂有理做咩要偷偷摸摸 黑警佢係咪又想發大黎搞
佢連和理非都搞 係咪姐係好想18區裝修式文宣

0117 #山道 18個街坊寶寶 全部放曬

source: 寶寶channel

所以之前流動連儂係work，除非大規模吹雞叫街坊去貼，好似上次何妖920清潔日之前，真係一呼百應

手足一個都不能少

想捉到冇人宣傳

但係捉到會落咩charge
除左玩尻你48

五大訴求！缺一不可！

警方就係想要證明比香港人睇200萬人佢地都有能力去拉晒 真係好仆街

勁賤

佢乜柒都尾你破壞社會安寧
屌你老母痴下海報都破壞社會
咁都唔係警察城市我都唔知講咩

今次放，下次拉晒

情況好似6.10凌晨舊灣仔警署門外圍300個人一樣

班狗閪正經野唔做 淨係識打壓
721啲白衫佬拉曬咩 撚樣仆街

我反而想知報警撚係邊個 可能今次冇人見到
但以後邊個見到報警撚既麻煩影相

痴撚線 痴文宣都要比人拉 又話接受和平表達訴求 到底係邊個出嚟搞事先好明顯啦 死黑警

講到尾都係少左人出黎
人多班垃圾就唔敢亂黎

依家被捕嘅三個小朋友都已經聯絡到家長同律師
手足唔使擔心

據了解拘捕嘅因由應該係刑事毁壞
目前有社工同當區區議會候選人陪同

一手

推！

Cap圖個班係咪傻架，咪撚害人

無

唔該曬 怕係熟人出事

公海約文宣真係好危險

咪又係啲休班警
一係入咗何妖邪教嘅藍屍

人多冇人幫手都有人拍片，
仲有俾啲唔關事嘅人睇到啲狗亂鳩咁黎都係文宣嘅一種

之前做文宣嗰啲都有鬼痴過黎 係咁唔比人走勁奇怪 死要走之後唔夠5分鐘個頭有防暴

唔好以為做文宣就唔洗驚 你地班人同我照顧好自己呀！！！！

當你出去文宣嗰刻真係得自己熟嘅人可信
途人個個都要提防
之前見我個頭啲文宣小隊連哨兵都無個真係好危險

一擊脫離戰術啊

黑警真係好煩

呢排啲牆好奇怪
比啲狗定藍絲清得好撚乾淨
連啲冇乜人行既天橋 同 隧道 都油晒油
又清晒場

十一月都就快嚟 仲未知班黑警係想拉就拉？
法律呢啲嘢一早就唔存在 龍門任佢地搬㗎啦
淨係扣留班手足四十八小時 都夠玩殘佢地

金秋貢禹彈冠
煲底琅琊相伴
我就住屯天元

區選近了！更加要撕一貼百，拆左再痴，唔好同對家糾纏
而且，今次仲要多一個主題：屌爆建制共狗、踢爆真藍扮黃！

去到邊都要望清楚有無藍絲

成班重係到d狗可以架咩咁 訓撚著左三個月

一定自己圍內熟人做，而且唔好咁耐，寧願做多幾次

下次藍絲撕紙又報9

白痴

就算連續三個月都係咁，都唔代表要對鳩拉麻目呀

已經開始文宣都拉

一dd啦

Pish 救左人？

遇到挑釁
10秒內要決定走定係打佢老母閪
唔好拖時間

告咩?

依d拉左可以告d咩？
好奇一問

而家要人多時間貼，上次元朗國都係咁樣出blue white object，但果時夜晚七點幾街坊反cup

好下流

推…

有人跟進未

其實畿既位置真係唔洗固定

唔好再講咩拉到又點又坐48走得又告唔入之類

人地要拉你返去打同姦咋，搞完放人你咬得佢入？

如有路政食環職員工作，唔好阻佢地，附近一定有狗

你有你嬲 佢有佢鳩拉
唯一對自己有著數就係減少損失
要哨好d同埋動作快d

天水圍人表示好撚嬲
我就keep住落去貼

但班狗係毅進出身，佢地係香港皇軍，無道理可言

推推

貼街招根本都唔入，可以即時踢保

點會有

可以離開現場先報嘅